參議院將會在22/10或24/10直接表決《香港人權民主法案》

推阿

Yay

好快

即係今個星期係關鍵
港共一定全力搞嘢

Source？

雖然好開心，但係source 呢

最大問題係參眾兩個版本唔同
要時間磨合

推上熱門

連登開始有廢post

今個星期日遊行一定要好好睇睇

Jim Risch個助手?

fced?

係，一定會挑釁仇恨

【🇺🇸 突發｜Marco Rubio 話最快下星期傾！】

《香港人權民主法案》提案人Marco Rubio 剛剛向《彭博商業周刊》記者Daniel Flatley透露，自己預計參議院最快下周或下下周初審議《法案》。Flatley 近期撰寫多篇有關香港抗爭運動的報道。

眾志駐華盛頓代表將會積極跟進，希望再有好消息給大家。

========
🗺【支持眾志國際連結眾籌】
讓香港人權民主法案遍地開花｜

『零時差』收取國際資訊
👉

推

咪比假希望我呀

係咪有關？但好似match wo

今個星期日更加要俾美國見到香港人有幾大決心

Sir this way

係咪真嫁

20號

SIR

sir this way

最快

Fake

push

祈求民主與自由

推呀

20號 一定出

Push

Sir, this way.

1020好重要

參議院要小心

星期日 尖咀見!

我要LUNCH TIME全部人嗌!

FINAL CALL!!!!! [1018快閃] 五區中午快閃遊行

Real？

各位親愛的同學，做Project啦！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來
活動：諗緊

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

正，狗官永遠留係大媽區

真定假

頂住啊咁多位

推推推推

集氣

831

咁撚快
美國睇嚟開快車

唔單止美帝 要開花到美帝既盟友

真心勁快
USA

24啦 24前選舉主任先決定黃之鋒果類人比唔比選

push
香港人 頂住！

我地繼續整個fight for freedom 集會?

英國JJ幾時埋位

一定要過，至少對得住d義士

主能救

無source

有官方消息先好貼出嚟啦
求其唔知乜水喺FB 9up幾句就當真

係咪講緊普選嗰句？
除咗呢樣仲有無?

source? 咩民眾反應?

O say can you see

Sir,this way.
1020，大家一定要去

你問下梵蒂岡先啦

唔係官方料唔好亂share

Rubio

tui

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

秒左

咁洗唔洗休息

source?

美國眾議院日前通過《香港人權與民主法案》，預料參議院最快在下星期審議及表決。參議院外交關係委員會主席、共和黨的里施表示，雖然目前未有確實的投票時間，期望參議院全體會議將盡快表決這條關乎香港的法案，強調香港議題十分重要。

美國傳媒報道，參議院多數黨領袖麥康奈爾暫時未將法案排入討論議程。

共和黨參議員魯比奧相信，參議院很快會就涉港法案進行審議。共和黨參議員圖恩表示，很多參議員將就香港問題發表強硬的聲明。

汁又冇人地share就信到十足

1

洗唔洗搞多次集氣大會

SIR THIS WAY

美國參議院據報最快下星期表決《香港人權與民主法案》。

美國眾議院當地周二率先表決通過包括眾院版本《香港人權與民主法案》等三項涉及香港法案及決議。但參議院版本的同一法案未定審議日期。

路透社報道指，參議院最快下周表決相關法案。外交關係委員會主席、共和黨議員里施表明，相信參議院很快會表決。

由參議員魯比奧提出的法案版本修正部分內容，例如打壓香港基本自由的人士，可能凍結其「個人」在美國的資產；眾議院版本則是「個人及直系親屬」。法案一旦獲參眾兩院通過，再由總統特朗普簽署即生效。

咁星期日個九龍大遊行一定唔會批

更加唔可以休息 要多啲出黎
多啲和理活動 依幾日忍一忍’手‘

sir this way !

快D ! 就嚟頂唔住 !

咪姐係叫人休息囉

出黎遊行=休息

會唔會有集氣大會??

🇺🇸🇭🇰🇺🇸🇭🇰🇺🇸🇭🇰🇺🇸🇭🇰🇺🇸🇭🇰🇺🇸🇭🇰

和理非活動呀嘛又叫手足忍手
張𥱊爛晒啦

SiR

無醬汁，信唔過wow

邊個投反對票認撚住佢算賬

【本報綜合報道】美國眾議院周二一致通過《香港人權與民主法案》等三項法案和決議案後，共和黨籍的參議院外交關係委員會主席里施（Jim Risch）周三表示，希望參議院亦可盡快對《香港人權與民主法案》作全院表決，其助手則指有望最快下周表決。

華：強烈憤慨 堅決反對

里施向記者表示，希望法案能立即提上參院全院表決，指美國與香港有獨特關係，包括多項協議及其他形式的合作，稱美國對香港發生的事有合法正當利益，最佳選擇是支持香港人。法案日前於眾議院迅速通過，參議院則仍排期審議，一旦法案獲兩院通過，仍需要總統特朗普簽署生效。眾議院通過法案後，中國外交部已表明，對美方執意通過上述法案強烈憤慨和堅決反對；港府亦對此表示遺憾。

據報，參議院版本的法案有五大內容，包括要求美國國務卿每年向國會提交報告，判斷香港自治地位是否繼續符合《香港政策法》；要求美國總統制裁要為香港基本自由受打壓負責的人；要求美國總統保障美國公民及企業免受經修訂後的《逃犯條例》威脅，以及確定會否更改美國與香港的引渡協議等。

美國國務卿蓬佩奧周三接受《霍士新聞》專訪，重申總統特朗普的立場，希望中方以「人道」解決香港目前形勢。他又指，香港持續不斷的抗議活動，並沒有結束的迹象。

sauce??

同個fb post完全唔撚同
其實諗下都知 美國係民主國家 人地每樣嘢都要講程序
就算條法案幾無爭議都好 點都會有基本嘅辯論
無乜可能會無端端直接skip到去表決
係咪生活得喺獨裁底下太耐 唔記得晒正常立法程序係點?

勇武手足一定要裝修先出現？
識好多手足兩樣都出
依加有話以後都唔裝咩
依加日期都有 又唔係冇了期忍手
點解咁執著依幾日要裝
同埋邊句有想整爛張𥱊

Sir！快點，頂唔順啦

所羅門都信得過wow
佢一早講過10月底

佢BBC所訪問出左未？

樓主個post, 話咩由於民眾反應好, 已經唔使睇落去
我知大家都想聽到好消息, 但真係要理性思考

要唔要搞多次集會？

就快可以熱烈彈琴熱烈地唱

今晚先出wow
佢Twitter 講過十月底pass

咁係咪之後傾掂又要再排過?

主派左外國人黎幫香港

我諗如果參議院改到眾議院個版本咁就應該唔洗

nba 果單，憤青全力助攻...

有冇source 唔想齋打飛機

係真嘅？好感動

暫時都係做鬼搞南亞
大家見到要捉撚住佢
咪比佢走

好緊張

我覺得唔會驚，要dq點都會dq

十月真係好正，十月革命，十月圍城都係十月

而家香港可能會出現十月法案

星期日一定要吹大雞了

rubio係咪要求改個人同直系親屬?

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

美國國務卿蓬佩奧周三接受《霍士新聞》專訪，重申總統特朗普的立場，希望中方以「人道」解決香港目前形勢。他又指，香港持續不斷的抗議活動，並沒有結束的迹象。

唔好休息啦

快

P 推唔到！推呀！推呀！

美軍來了你帶路

10.20

鐘聲響起歸家的信號

Tui

1018 1020要大量人

咁快，睇黎係connect咗，nba事件真係發生得合時，一元政治正全面衝擊西方自由思想

過左一樣要繼續抗爭

文宣

係囉
其實佢係邊位？
雖然開心

未過唔敢慶祝住

Source 都冇

20號要多人

星期日同我高舉美國旗

無source垃圾cap圖
不推文

無source 呢個都係廢post
不推文

1020要谷爆人數

God bless America

18/10 (五）

1. 五區lunch 快閃
日期 : 10 月 18 日（星期五）
時間 : 12 : 45集合 13 : 00起步
地點 : 中環遮打
尖沙咀梳士巴利X旺角朗豪坊 (兩區會師)
觀塘駿業街遊樂場
荔枝角深水埗運動場
葵芳新都會
TG頻道： @flashlunch

2. 屯門醫院集會靜坐
日期：10月18日(五)
時間：12:30 pm
地點：屯門醫院入院登記處
(請帶備黑口罩、黑絲帶）

3. 各區和你拖面具人鏈
日期: 10月18日 (五)
時間: 19:00 集合、20:00 開始、21:00 流水式散去
地點: 十八區
TG頻道：

19/10（六）
SOS HK 國際人道救援祈禱會
時間: 19:00-20:30
地點: 愛丁堡廣場 (*已獲不反對通知書)
請自備電筒

20/10 (日)
民陣九龍遊行
時間: 13:30
地點: 尖沙咀梳士巴利花園至高鐵西九龍站 (*不反對通知書申請中)

想問下過在，個名單係邊個定？

未fc 不推文

推推推

1020 需唔需要美國旗海？

借位唔該
【突發】我宣布罷工大辯論正式啟動

查實裝修鶳咁多次 眾議院都係輕鬆過

係港人自己反感
maybe多啲水魔法 少啲火魔法?? 係驚民居火燭
但我相信前線判斷

20號仲冇理由唔出阿

黎多次二百萬和理非就過硬

裝修就自己人反感,鶳就外國反感
撤退唔好火魔可以用釘魔,洗潔精魔

兄弟姊妹，一齊衝阿，推twitter呀！

今日老細唔係度，駛開D靚，由番工推到宜家

極度需要

20號遊行係關鍵!如果人少,點說服老美議員通過?

1020

Sir!!

但你無用不推文

Who?

1020

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

搵個三唔識柒既撚屌講左就係架啦？FC呢？
呢個人又係邊個 唔會係樓主d frd啊？

炒車不能成習慣

1020出黎呀

不要鬆懈

推
20號再谷多次人數

sir

咪就係

支那早兩日拉咗兩個美國人

星期日

正解

有，推展及商業夥伴，追所羅門啦

where is the source?

咁快，快到上次眾議院個飛機都未打完就要通過埋參議院

今星期日裝備照帶，但要盡量和理非

過埋人權法再睇下點

留名

要辣啲果個。

快到呢sir this way

記得先要制裁選舉主任！

推呢個post
出面咁多段崇會做乜鳩

sauce?

民陣遊行
10月20 1:30集合 2:00出發
尖沙咀梳士巴利道去高鐵西九龍站

爆眼、斷骨、中槍、非禮性侵、浮屍、2500+義士、數不清人命

一定要出嚟行落去!

冇講幾時

push比多D人見到

好!

上上上上上

qg8

102010201020

sor，見到忍手呢個詞語，我嬲左
下次望住大家俾人打，我都忍忍手唔救
講到前線係情緒爆發揾交打咁

我覺得無論點搞, 都過硬
美帝擺明車馬啦

講緊裝修
自衛還手 以武制暴個啲我覺得冇問題
唔明白點解咁敏感

20號見各位手足

佢邊位?

其實裝修紅色自己建立既品牌 非被收購既國際品牌
同埋自衛還手 以武制暴係ok
外國睇落都默許左

臥底會裝修，但好多野都唔會做
根本勇武就唔應該同和理非一齊行
反而應該去其他地方做臥底唔會做既野
咁先係真正和勇配合
和理非應該要有保護自己既能力，唔應該要人擋

星日出黎集氣

如果係講緊裝修，我承認我係敏感左
不過當日交通應該封哂，然後人未齊就舉黑旗
呢啲情況點好？

好似話參議院係可以直接採用眾議院個版本, 咁就可以最簡單直接咁通過. 當然可能會有共諜出力阻止

混合Magnitsky act一齊用，港共未日

好緊張呀

拿拿聲毒啞燒山先

Trump Trump反對就應該下屆連任無望

推啊！！

未fc 不過都係果句

Sir this way！

11頁都冇官方source?

最穩陣當然係參議院過2/3，特朗普都冇權反對，但有時唔知呢個痴線佬捉緊盤咩棋，早兩日仲講緊同中國貿易協議有共識

直接過當然最好
但宜家反而擔心個制裁力度

屌你正呀喂！

依家28個參議員提名

投票黎多23個就過

黎多38個就特朗普無得唔簽。

願榮光歸香港

Fast la

大家記得要響twitter 同美國講條bill好重要

唔好咁老定！
去twitter多謝人地支持，
講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！
外媒報條Bill 的新聞都好重要！
retweet哂佢

twitter 組已經將議員/人權法新聞的tweets
放左入bot task1

入 /task1

最後咪撚再串錯hongkong!!!

Be water 有同伴被捉睇下夠唔夠人上前救
唔建議同黑警硬碰
人地裝備又好過你 執法又係佢 當前真係隻手遮天
但如果人夠多 好似黎緊1020大遊行
根本冇得欄 唔洗等齊人
就咁企出馬路都企滿幾條街
試過幾次無不反都照比示威者行
除左衝擊/圍政府建築 同埋入黑唔散就開始黎料

只有新聞

五好燈

我唔驚侵侵會唔簽
黎緊選舉年 NBA同暴雪搞到咁大
佢唔簽只會俾民主黨口實捉住黎攻擊
同埋侵侵雖然係無點表態
但一定反共